［國際戰場］維吾爾族集會瘋曱甴事跡大合集

1.用真槍指向人群

2.用真槍近距離指向市民

3.舉中指

4.用橡膠彈射外藉人士

國際戰線先啱

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

Push

以下Retweet + Like + Comment!!

亦可自己出tweet 推啲tag 上trend!!

In today's Hong Kong "Human Rights Rally of Solidarity With Uyghur", protesters got violently suppressed by Hong Kong Riot police as a person pulled down the Communist China flag, which is viewed as a symbol of human rights violation.

#China_is_terrorist
#StandWithUyghurs
#StandWithHongKong
#China_kills_Muslims
#China_is_terrorist
#BoycottChina
#BoycottMadeInChina
#china
#中國殺死穆斯林
⁩⁦#중국무슬림살해⁩#الإيغور

（文宣）1224有警察既地方「令到商戶落閘」同「唔安全」

愛和平 與警暴割席

停止警暴 回歸理性

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

愛比暴力強 與警暴割席

[推到毛EE睇到]要求民主派立即申請禁制令，禁止黑警處理公眾活動配備實彈槍

珍惜香港 這個家

臭曱甴 賤曱甴

死曱甴

傻曱甴

瘋曱甴

發生過幾次啦, 次次都話推上國際
有邊次真係有用?

黑警死全家 死完爸爸死媽媽

推唔郁嘅

好柒呀屌

要解散毅進隊先得

7出國際

刻不容緩

廿

推唔郁

黑警

#HongKongPoliceTerrorists
#HKPoliceTerrorists
#chinazi

終於上到熱門

好貼切呀你冇錯

我搞掂啦，你呢

Lm

幫推

真係好出色

冇撚分別啦

又係

推死佢

推爆佢 瘋警

twitter要人

陳同佳戴綠帽都可以有綠帽效應啦
你永遠唔知自己一個小行動有咩影響

人權法

push

推上國際最緊要！

【國際戰線】於香港聲援維吾爾人權集會上，有人拆除象徵侵略人權的中共國旗，隨即被防暴警察暴力鎮壓

tui

推！

p

Push push

Twitter 見

上Twitter推

推呀

漏咗
用腳踩被捕人士

say no to violence of police
用翻政府廣告

S

pish

一推再推

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

煲大佢喇

煲大

twitter

Push the

仲有呢張！

一齊打Twitter 戰

唔好要手足白白坐48

依張好癲！！做咩要直指個呀姐？！
後面2件白衫嚇到賴尿！！

仲有呢張

ps, twitter 做法 #9

推！！！

up

呢張個女人完全冇攻擊性冇武器
監狗會夠膽話冇問題嘅話就將成個組織加入制裁名單

多謝整合
其實每日都應該要有咁嘅合集

😡

唔夠like同retweet同我推爆佢
唔好淨係喺連登 tg post link
大家記得喺fb whatsapp都share畀人
特別係黃絲長輩們 要擴大同溫層嘅接觸面

有顛覆國定嘅海報

推上twitter 每日任務

香港獨立，唯一出路

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

已推

最撚憎班甲由又要衝入人群攪事。唔夠人打又開真鎗

推 加埋#FreeUyghur 同#China_is_terrorist hashtag 今日twitter connect 到勁多 Muslim

一定要推 大家加油
下面可以比大家參考：
1. Hongkongers today assembled to support Uyghurs and hope the world can show the solidarity together against #CCP

2. Suppression of an approved and peaceful assembly supporting Uyghurs suffering humanitarian crisis by #HKpolicebrutality is inexcusable.

Twitter見
真心 We are not alone. The world eyes on us.